我們一齊學貓叫

我們一齊學貓叫
喵你老味個冚家鈴
日日喺度喵喵喵
真係好想打9佢
我一巴星你去半山芭
以後就冇喵喵喵
我真係好想一巴車過去